連登仔已經唔記得哂不指責 不篤灰 不割蓆

成班冷氣軍師 同telegram fb真係平行時空 日日淨係識話運動就黎完乜乜乜
日日屌香港人唔夠勇唔去打狗殺狗
日日放灰 說好的和勇不分呢 唔撚記得哂
屌完人又唔提出可行做法 淨係FF 要和理非變成狂戰士打狗殺警 而家仲話打架飛機落黎係咪on9
完全不切實際 學藍絲話齋係口罩查d 大麻係街派就全民狂戰士囉笨

一係就不停玩尋人同偵探遊戲
日日都無限輪迴見到呢堆post
成日又話d fa 仆街救藍絲俾豬嘴藍絲乜乜乜 好明顯就三毛分化
行動post 又推唔郁 屌

之前有人出個post 話連登製造冷漠真係岩
但唔撚係對運動冷漠囉唔好意思 只係對連登冷漠咋柒頭 無撚用架
建議連仔開多個尋人台同偵探台啦 唔做下分流真係唔撚掂

次次發完夢訓醒上連登都係R晒頭得啖笑
以為入左平行時空
風向撚放負撚分化撚d post 推晒上黎

朋友同我講左一段時間Object臥底新招

平日就日日偵探mode查屍體發現案
到有活動前就係咁屌唔夠人 係咪活動已死 手足當condom等等
到開始運動又屌和理非唔夠勇 勇武派戀戰
之後完左就話手足一個都不能少 但第二日完全唔會檢討
又loop番去做偵探
你老尾近呢兩個月已經係咁 所以連登瀏覽量少左係正常

一到夜晚就咁架啦

係 真係好撚煩呢d post
人腦過濾呢d po 真係有點疲累
班人日日咁真係唔撚悶
我諗背後真係有人帶風不停loop 呢d 討論

幫推

問佢哋嚟緊要點做又答唔出
淨係識要人升級升級
又要人be water識散水
又要人主動打狗
可唔可以有返多少有建設性嘅意見

半夜同遊行個時特別多五毛,分化撚,失敗撚出現,唔好比佢地影響到

班冷氣軍師認真係垃圾

分化登

推改變心態post 啦

琴晚寫落，希望有用

「我認為」大家需要一個禮拜去重整旗鼓

做冷氣軍師真係好坐係屋企開冷氣睇住live食花扮到好肉緊咁 贏就繼續享有自由輸左就屌抗爭者要反省下如果阿叔我落場就點一個打五個防暴同時帶領其他人離開